麗晶花園第六座貼告示指多一宗確診 累計七宗

九龍灣麗晶花園管業處在大廈貼出告示，表示第6座再多1宗新型肺炎確診個案，累計共有7宗個案。

觀塘區議員畢東尼在社交網頁表示，確診者地址同屬D單位，已去信衞生署要求盡快派人徹查事件，檢查大廈及屋苑的環境，包括喉管，是否其中一個因素令多個D單位住戶受感染。

跳老舞群組

封村未

村?

麗晶花園 => 私樓 => 唔封

麗晶花園居屋黎

屌, 原來居屋咋

變麗晶大賓館

佢老舞